[
    {
        "randomId": 145
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Abahizi",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bisa bitagira isano",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Akumba k'urukoma",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ziramuje mu Nyarubande",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Urutozi",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Ibikingi by'irembo",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akatagira Inka ntikagire umugeni kagura iki?",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Agahanga k'ihene",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Agahanga k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rudandi na Rukambura",
            "option_1": "Umununi ku itabi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Inzara n'umwijuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara irona umurama",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]